有冇人秒回下我

冇

有

都話有

辣豬

，走呀走呀 習大大打人呀

去做功課未

係床到做緊心理準備

仲係床

起啦起啦 起身食野

捨得起身啦咩
起身食咩阿

煮個面 加糯米包
睇大帥哥

我食飯

食咩呀 我想飲珍珠奶茶呀

好食

冇得珍珠奶茶咩

我想飲啊

無阿 港式快餐個啲鋪頭仔黎
不過我都唔太好珍珠

我好好
一杯可以飲勁耐

誰大誰惡誰正確
誰大誰惡誰正確
誰大誰惡誰正確

涼風有信
秋月無邊
虧我思嬌嘅情緒好比度日如年

不了

我鍾意奶茶
比珍珠你 你比奶茶我

飲野還飲野 飲飲下又要咬好攰

我飲 然後lur番啲奶茶出黎比你

我又要

一人一杯唔好爭

我要你啲珍珠咋

你要珍珠 習大大要奶茶
咁我

冰

我唔玩啦

幫你叫多冰

唔要呀

咁你咩都冇wo

唔要啦唔食呀

我加仙草比你啦

咁我唔要珍珠啦俾返你啦

一人一半啦

奶茶都一人一半啦, 唔好分比習大大

點解要咁做

個口好攰架咁樣

你地share啲珍珠 一人半粒

自私飲

逐粒咬 一人一半

夠晒公平

好啦

好啊

你地睇下

辣姐

好可愛

得意死啦

無錯

浮雲哥好

佢地好蠢

夠瞓咩

死浮雲 淨係叫辣姐唔應我

你聰明姐浮雲哥

你好叻

實一典幾醒左啦

我仲係床

佢宜家嗒我糖呀

你好勁

邊有喎

睇得出

咁我地咪好襯

4典都黎啦喎

長期臥床

我地結婚啦

之前咪已經叫左你死心囉

想出街行下 但又唔知去邊好

又恰

快啲做佢條女

出去兜個圈囉,附近有冇商場呀

聖誕唔敢出街

冇野好行既

咁就係恰
似係你恰我多啲喎

冇呢個打算

我邊有恰

叫你死心搞到好似我係衰人咁
仲唔算恰? 明明乜都冇做過

💔💔💔

咁基

出面好熱

你地兩個拖拖手, 做個好朋友

雖則 我唔係
玉樹臨風
瀟灑倜儻
但我有廣闊既胸襟加強勁既
臂彎~

熱死今日

諗到宜家都未諗好

唔知可以去邊

唉今日冇出街, 好廢

join

佢係, 好衰呀你蝦女仔

做功課

你地成日恰我就唔衰？

屌其實我本身想睇戲, 點知廢左一日

冇做到, 係屋企乜都做唔到

睇咩 join

拿我冇呀

人人有份

我都冇出到去, 你JOIN乜野

OK 你話有就有

下次囉 想睇咩先

卡通片

突然咁聽話

邊套

咪一陣又話我恰你

破壞王

黎緊啲人都放假 應該都唔洗睇
唔知套野會唔會上到出年

多人睇就會

睇早場

希望
真心唔想同個啲人逼

啲細路好撚早起身
唔會夠佢地早

啲細佬會好嘈

冇腦就最輕

係, 我知
我淨係諗下都頭痛

過左紅日先睇啦

咁我係咪有排都冇得睇水行俠

死浮狗

佢都應該放到出年

你唔怕嘈咪去睇

自己去睇

好撚憎

但家長唔會放咁耐

係

你都習慣口廿

仲有班中學生同廢青都放假

25 26紅日自修室直接唔開

咁無法woo

聖誕都要溫書咁慘

你地紅日洗唔洗番工嫁?

咩都唔做咁囂張

你咁叻咪自己去睇

屋企溫啦

咁諗住冇得去睇戲, 又唔洗廢係屋企
因為廢係屋企我實乜都唔做

我要

屋企做唔到野, 除非DEADLINE

辛苦晒

自己睇都唔搵你

唔想先岩*

咁休息下

畀自己放兩日假啦

放假

返去到係Hea

我休息夠啦
遲下DEADLINE又死趕爛趕

你搵我 我就一定會去咩

咁你今日又唔出去

所以咪唔搵

到時先算啦

放左好多假啦

都冇人陪係睇架啦

咁去返工

今日有少少唔係咁C服

我搵辣姐陪

祝福

人地會陪咩

咁而家有無c服番啲

佢係我細佬 佢聽晒我話

但係辣姐唔陪你

下個SEM開始有少少忙 唔想養成呢啲壞習慣

Ff真係好得人驚

唔會架

佢地唔開

由佢ff

但你懶woo

你地講緊乜野

好啦 費事佢又話我恰佢

辣姐你會陪我睇戲架可

其實又唔係好嚴重, 不過又唔趕唔剩我廢是出去姐

乜原來係咁嫁咩

唔係又嘔阿嘛

勁眼訓

岩啊

真

衰仔

我好努力改緊

咪話左有緣咪睇囉

唔係

呢啲無得改 放假係必須係床攤一日

你教壞我

九龍個頭呀嘛, 我記得

訓番12個鐘咩唔c服都會好番哂

佢開心就得

辣姐咁有我心

明明你自己本身係咁

騎牛好玩啲架

準備冬眠

記性未差到咁

有啦 收左工

今晚早啲訓 窄醒都唔準上連登

冬眠先

你嘛

我好差

留番今晚先眠啦

懶辣豬

一齊黎騎牛

Join what ?

忙死

一齊恰你

星期六先黎咁多野做

通常都係星期六日比較忙
我既平日要有足夠既平靜

我星期六日有咁癈得咁癈

太嘈我會發癲

我一至日都係

佢2個會同我 一齊恰9你

廿幾粒鐘冇瞓

等你仲恰得我咁開心

我會燥底囉 無咩野唔會發既

要番工無得癈

我會燥到一個極點

而家訓咗今晚又訓唔到

唔出街就唔使使錢

你都會發脾氣

繼續恰啦
你娛樂就係恰恰我

原來你鍾意畀人恰

我係

好出奇

唔似

你開心就好

我會, 一嘈我就唔得
完全忍唔到

我控制到自己

正確

咁我似唔似

有女就開心

我eq都ok 架

耳塞

咁唔好再恰我

尤其係細路發出既嘈聲
不過我會盡量抑制自己既燥底

都唔似

但你好享受

我都好憎

要識教

但係餃姐會咬人

邊到似

聽下都覺得遠

你叫我恰你

想

就算有, 都要教
一發出聲音就打撚到佢仆街

EQ唔好呀佢

我唔會咬人架

支持

咬撚死你

原來你先係狗姐

騎牛牛

邊有

MAMA

唔使扮啦

我淨係咬狗

未

應該唔係eq問題 係興趣黎

咬自己

我明明記得你叫你細佬比你咬

唔打唔得嫁啲細路
一係毒撚啞佢
啞既細路最可愛

興趣

有印象呀我

咁我都係消失

消失左點恰

第一個 咬撚死你

佢可愛

bb先可愛 超過3歲

姐係我無記錯啦

一番學就好臭串

請問大家有冇TAB介紹
BUDGET, 千零蚊買唔買到

咁咪唔洗比你恰

你好

咁咪唔開心

係 串柒柒咁 啲語氣又愈黎愈bitchy

我細佬好qq

你提起BITCHY呢個字, 我諗起一段YOUTUBE
搵比大家睇

但係qq會比人咬

寧願唔開心

why

好好笑嫁

佢肥仔 好好咬

我好好撚咩？

你肥定佢肥

唔撚了

重點係最尾個句

你最肥

浮雲都肥仔

好 咁我消失了

個細路

唔好咬我

佢臭

咁我撚你

香雲哥

我都肥 會唔會咬我

會

唔好啦

as far as i know
correct me if i m wrong
i m the only guy who done that
and i m the first man on the moon who had a moustache
句句都係金句, 笑死

唔知點安慰你好

roll on the moon

咁突然
我唔係女神級數 你搵第個啦

yeah you, freaky looking boy

係咁簡單你做咩仲未約到你女神

臭浮雲哥

都唔係好差姐

講野咁中point好咩

唔會

香餃姐

累

撚我咁開心咩

呢啲鳩片真係睇極都好好笑

收公

對唔住, 我唔小心

冰到

我冇心咁直接 對唔住

睇到個人都鳩鳩地

我成日睇
可以介紹比你地

冇用香水

得我睇

我道左歉啦喎

本身都香

你係自然mean

唔好

好似係, 其實我之前已經介紹過
不過我都明呢啲鳩片係冇乜人岩睇

你點知

由心底發出黎既 ?

得閒會睇下 但唔會專登搵黎睇

想食

我有時醒起就會去睇下

好肚餓 食咩好

我有睇架

我睇劇就夠

食軟林林

習大大

我相信係 你控制唔到呢種mean既特質

啊。係咪比過我睇

食乜

我控制到嫁

唔想煮 唔想洗

係呀餃餃

軟林林

我係咪好好

我記得架

我係善良小天使

控制到就唔會唔小心mean咗紙皮仔

你好好

咩樣

你做咩扮我

駁唔到

你係辣豬

發皮4?

食緊三文治

中辣豬

夜晚食咩三文治

習大大, 佢皮4好差

晚餐

因為佢唔係小天使

做咩唔食飯

懶,你教既

我有教你唔食飯咩

你話懶大晒
一切皆是屎, 唯有懶最岩

唔想煮

自己作金句

2餐當1餐食

突然推咁快

一切皆是屎

加入?

想推我

我嗌架

搵我?

係啊
食咩好呢

唯有懶最岩

有冇秘訣
我平時大約兩三個鐘

又叫人瀨

放工?
附近有咩好食

你睇錯左啦

我無 唔同部首架

玩電話

就放了

又扮我

已經過左早餐時間啦一早
下午茶啦

習大大介紹
食尾線

啱阿 等都唔洗等 可以直接叫外賣下午茶餐

打人

細佬可能唔食

唔近喎

我打自己炸

唔好自殘 痛架

唉唉

我中意wo

你唔好成日扮我

揀飲擇食, 要打喎

唔得 乖乖地

我中意呀吹咩

過橋米線 or m記

打佢好了

不了 唔乖

食尾線啦, M記唔健康

食三戈

咁串

做咩打我

一個過橋啦

對

解放MEAN豬

唔食德辣

巧

點解唔乖

唉

男人唔食德辣 真廢

實小啦

mean我就劏咗你黎食

對腸胃唔好

自認垃鴨

一秒變UM春

乖豬

kfc

乖 有咩好

我痴左線

酸辣

有我錫

癲了

我

握握手 做個好朋友

好橙

mama

好彩唔係mean我

唔好mean我 可能會記你一世

係佢搞我先
唔關我事

習大大饒命

我係小天使你唔會mean我既係咪

劏咗你黎食

Hot air

drink cool tea

wt?

小弟食唔到

hot

乖乖地唔好mean我

想bbq

乖乖地唔好打自己知無

BBQ正

我燒面包好叻嫁

我都係喎 雞翼同包

考慮一下

多蜜糖

你去yoho睇

唔係，我見佢爆到紅色，好奇可以爆成點

不過 我都試過 坐第一行

唔通係痴撚線

坐第一行我都試過喎

睇到頸攰可以挨膊頭

唉，好想求其搵一個，解決而家嘅losing

送比你個個

我又唔想

，求其搵一個就解決到咁容易？

好過而家咁

做得出咩

唔話你知

做唔出

邊個放嫁

木人要了

我估男放女

女實傷心死

惡

原來唔係

我85年出世

請問大家知唔知邊日係有通宵mtr？

信你

咪係囉

求其啦，邊個放邊個都一樣
反正都係攝時間

應該24 25 31

24 31

25 應該唔會有

想搵日有車番屋企然後睇最夜個場

聖誕節wo

24即係25凌晨呀可？

咁樣好咩

估到你
決定好先講你知啦我

一個過橋米線 夠唔夠食呢
同細佬2個

mon實你

講出黎有咩居心

好大壓力

凍0茶

屎屎

有幾

詩姐

我而家好餓
食飽答你

紙皮

等你

好味

浮雲大師 保佑

車都未落
好餓啊

詩詩

到你保佑返我啦

有品味

餃子

做咩

你唔好再行奇怪思路啦

有女都要保佑?

可能呢排太忙，一唔洗返工
嗰人一得閒就開始

唔出奇呀
個人太緊

未必有緣

想食左你

過橋米線 加 口水雞

想既就拎出黎聽下啦

朱朱

司機開快啲啦 我好肚餓

好過冇人痴你

食土匪雞翼定係口水雞好

土匪

我地搞基啦唯有

借你女神陪我一晚得唔得

好

叫左啦

我想唱k ahhhhh